我條女好大食，滿足唔到佢點算好

次次出街食飯佢都食兩三個餐，重食我嗰份，埋親單都700up，我好愛佢但係養唔起佢，點算好？

利申 一星期見3 4日，次次都叫我出去食貴野，一星期就食咗我2000蚊

我出返去先

佢食極都唔肥但食極又唔撚停，條腰型好正

叫雞都要比錢啦
砌多幾獲補數